Lihkg 真係好撚垃圾，包括我

今時今日仲可以不斷開post 發表自己愚見
呢個就係民主好處之中嘅壞處

有人出post 話觀塘個𡃁仔係鬼
（大佬呀本住條命去做 做唔到成效就俾你話捅個位怪怪哋向下 殺開人咩 你咪又係得個講字）

斷定斬何妖嘅係鬼（呢單一早roll 定機拍定咁 我都有份留言笑 我都係其中一個戇鳩仔）

仲有成日批人呼籲
留返所有嘢係選舉到處理 留返力係美國國會到
你有你睇法 但等選舉十一月尾 國會今年年底
香港人只會死更多人

你哋整咩鬼口號
香港人反抗？香港人報仇？
去到真係有人有事 係，係有人救人 係，係有人拉人走
但可唔可以多d 呀？

走嘅你哋好聽d 就話流水式集會
不被捕不送頭

但係難聽d 就係半年除咗不斷害死一班有為後生仔
我哋咩都冇做到

你唔認係和理非有份害死？
不斷大嗌香港人反抗 但每次有人被捕你哋圍住嗌放人有乜用

我都係和理非， 行動只係識發夢，講過香港人反抗

但其實我講咗出嚟真係除咗發夢同捐錢乜柒都冇做過

我想要配得起呢句說話

但其實我都係其中一個仆街
冇人係附近我會淆 冇人係附近我會怕
我係自私唔會想送頭

但去到呢一刻
你唔送頭都有可能俾人推落街
你冇事你哋女朋友有返咁上下姿色都可能無原因入警署
全裸係海到浮

我可以做d 乜， 我唔知
或者咁講
從來一個民族可以做d 乜 係要每個人發自內心豁出去

勇氣有分大定小
我就一定小 份勇細到潤腸咁 仲自私想過呢加過緊嘅中產生活

但我希望大家終有一日可以互相影響燃起嚟，
真真正正嘅和勇不分
唔好只係口頭講割唔割

求求香港人逆轉
大家諗清楚何謂革命。

呢個post 你哋要睇內文
反思吓自己最近有冇做錯

"想同勇武講清楚，「核彈都唔割」係有條件的，希望勇武唔好一廂情願諗多咗我地咩都唔割"

因為我討厭帶風向，所以一直唔想開post帶任何風向指責任何野，而且自己又唔係醒過人。
好多野都放喺心入面，亦唔想屌"同路人"

但抗爭咗成5個幾月，我個人感覺成場運動心態上進步得最少嘅就係連登，
由燒山-->火車出軌-->反加泰-->到何妖...連登討論內容都唔似一個經歷緊抗爭嘅人會講嘅野，
同我身邊一班一次上街都冇去過嘅偽黃講嘅野好似。